澳門人入黎啦

之前我真係好中意睇連登
而家一開個個都係警暴
睇到心痛 除左係Twitter retweet 同like都唔知仲可以做咩
不如澳門人聽日10月1 一齊著黑衫
如果聽日過到去香港 梗係好 但過唔到既 都唔知可以做到咩

支持

澳門就無謂搏呢啲
係屋企幫手打下文宣已經好幫到我地
btw多謝你

著黑衫慶10月1都得掛

我真係想像唔到你地每晚訓教哥時係點
我係澳門人 都算係冇咁大影響掛
但有d片 我真係唔敢睇 我唔想成日個心都那住那住
香港人加油

有冇人一齊著黑衫

唔係過左10月1啦咩

唔好話你地
有啲片我都唔敢再睇